有無人睇左反轉三國？

今日睇左
好多野都講到段段續續
唔知係咪文化關係，部分笑點都好夾硬
字幕就好地道同港式
（有少少抽黑警，同好多抽肺炎同限聚令水）

但如果唔熟歷史入場真係會悶親

睇左，比想像中好可能本身冇咩期望，但有一兩個位d gag太長，可以好d

最好笑係周瑜話佢係周子瑜

糜夫人果到笑死

睇咗
字幕幫咗好多好多
孔明講今次睇我帶風向啦
同渡邊一小段
全場笑